[奇想]裝甲車中路障DUP住行，係咪可以將佢個軚變成我們的塊魂咁

無辦法整穿佢軚破壞架車
但可以令到佢行得愈來愈斜
如果配合到日本整人節目用啲膠
就可以痴住係地下海量既石屎釘喇

痴中幾塊老鼠膠板都會愈來愈失平衡

snowball

千奇唔好

YEAH
幾硬正都係一架車

唔好咁做呀

老鼠膠

堵路都ＯＫ喎

【港大即時】有人用石屎把鑲上螺絲的木條鞏固於行車路上。

終於要用老鼠膠

即時撈水泥又得，機械呢啲野多沙石痴住轆轆下討仆街頭

從車胎入手

裝甲水炮都一撚樣原理

推

阻路都有用
紅隧西隧

push